[屌柒死港女集中post] 唔好再寵撚壞晒啲港女

男朋友送左份我幾失望既生日禮物

屌你老母 做你條仔真係晒鳩氣
禮物最緊要係心機
我係你條仔對你仲失望啦 十成心血搞得好好睇睇同你慶祝 屌你老尾一啲都唔知道咩係感恩
話自己唔物質 奢侈品有手有腳自己賺錢買啦
送禮物俾你搞咁多心思咪又係為咗你開心
原來錢先會令你開心
屌你老尾希望你第時啲仔女都係咁樣對你

送禮物俾你係人情 唔送就道理。

agger

但樓主做乜唔直接入個post屌柒佢？

假膠多

A0表示完全唔明你既感受

當然有